{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014457",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002031378?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 산펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後2時、チェックアウト時間は午前12時です。 ご予約の際、人数追加が発生する場合は予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合、入室をお断りする場合がありますし、同様に払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室と退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設を使用する際の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償が必要になる場合があります。 客室で魚や肉などを焼く直火方式は禁止され、炊事道具の個人的な準備も禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な行動はご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に重複予約が発生することがあり、その場合は全額払い戻しができます。 ペンションの期間が未確定で料金や料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセル処理され、通常の金額で再予約することができます。 予約特典としてバーベキュー場と駐車が可能です。 ペンションの周辺には渓谷があり、徒歩約5分の距離に小金剛渓谷があります。 周辺の観光地には連谷海水浴場が車で10分の距離に位置し、ペンションの横には小さな小川が流れています。 小川の水深は0.5mほどで、五台山国立公園は車で10分の距離にあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後2時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前12時です。"
        },
        {
            "question": "人数追加がある場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "人数追加がある場合は、予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合、入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間は遵守する必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室と退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を使用する際の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償が必要になる場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "客室で魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、炊事道具の個人的な準備も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、喫煙場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行動は避けるべきですか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない無分別な行動はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しができますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に重複予約が発生することがあり、その場合は全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの期間が未確定で料金や料金表が間違って反映された場合、どうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間が未確定で料金や料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセル処理され、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "予約特典として利用できる施設はありますか？",
            "answer": "予約特典としてバーベキュー場と駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺にはどのような自然景観がありますか？",
            "answer": "ペンションの周辺には渓谷があり、徒歩約5分の距離に小金剛渓谷があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地には連谷海水浴場が車で10分の距離に位置し、ペンションの横には小さな小川が流れています。"
        },
        {
            "question": "小川の水深はどのくらいですか？",
            "answer": "小川の水深は0.5mほどです。"
        },
        {
            "question": "五台山国立公園までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "五台山国立公園は車で10分の距離にあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 480,
        "QA": 708
    }
}